[問巴]如果一定要揀，你要多條撚定多塊閪？

前題：
1.你要有條撚
2.多咗嗰樣係你本身條撚隔嚟平排（冇得自己屌自己）

我會要閪，因為多條撚都冇用

大家點揀
撚
閪

乜撚野問題嚟

認真答你
多塊西好大機會比人屌你塊西
但係多條撚可以做賣點去拍av

假設性問題

多碌棍！

多個春袋

如果兩個巴打都要多塊閪左右唔同兩個互相同時插同被插 雙重享受

同時屌兩條女

條女多條撚得唔得

一個唔好彩兩個都生喺同一邊就可以一路格劍一路磨豆腐

你仲變態

諗起都正

兩樣都有咪可以自己屌自己

唔得
前題嚟
除非你摺彎你碌鳩

痴線
格劍都有得玩相手互博